﻿<Document>
  # 3 - Нарушение игровой атмосферы.
  Отход от отыгрыша, нарушающий общую атмосферу и концепцию игры.

Игра позволяет создать вам практически любого персонажа, но важно помнить, что Ваш персонаж должен полностью соответствовать сеттингу игры.

Беспричинные самоубийства, отсутствие страха перед опасностями, необъяснимая ненависть к кому-либо(или же метахейт) нарушают атмосферу
и могут вызвать вопросы к Вам у администрации. Если ранее персонаж был антагонистом, это не значит, что сейчас он им и остался.
То же самое относится и к должностям. Видя кого-либо работником Центрального Командования, он остаётся им лишь на данной смене.
В следующей смене игрок вправе выбрать иную роль, и у вас не должно возникнуть вопросов, почему так произошло.
Для вас данный персонаж никогда не был работником Центрального Командования(если его предыстория не говорит об обратном).

Копирование имён известных личностей, персонажей из игр/фильмов/сериалов и других произведений запрещено.
Глупые имена и названия рас могут вызвать вопросы у администрации, а так же привести к санкциям по отношению к Вам.
Если администратор утверждает, что ваш персонаж не подходит под общую атмосферу, вы обязаны заменить его.
Если вы решили создать собственную расу, которая ранее не встречалась ни на нашем, ни на других серверах,
вы должны придумать ей минимальную предысторию, чтобы она вписывалась в реалии Космической Станции.
Копирование рас не запрещено. Если вы придумали расу, и кому-то она очень понравилась, он вправе взять её название и себе.

Вы вправе запросить у администрации разрешение на выбивающийся из атмосферы отыгрыш, но за администратором остаётся право на отказ или согласие.
В случае, если вам не ответили это считается автоматическим отказом.

Данное правило регулирует следующие понятия:

1. Уход от ролевого взаимодействия. (Самоубийства во время ареста, лив во время важных моментов и тому подобное)

2. Брейнрот. (неуместные мемы в IC и всякая чушь. ПРЯМ КАК В САРАТОВЕ!)

3. Безграмотность.

4. Правдоподобные персонажи.

5. IC в LOOC. Упоминание событий текущего раунда в LOOC запрещено. Оскорбления в LOOC и OOC чаты считаются мета-хейтом и строго запрещены.

6. Выход из игры на важной должности или на роли антагониста без предупреждения администрации.

7. Чрезмерное оскорбление в IC.
</Document>
